黃大仙居民 正名黑社會

黃大仙居民:黑社會!黑社會!黑社會!黑社會!黑社會!

黑社會!黑社會!黑社會!黑社會!黑社會!黑社會!

黑社會!黑社會!黑社會!黑社會!黑社會!

黃大仙發生圍警車！
唔放人唔比走！
黑警夠唔夠膽打街坊呀？
人地踢拖黎！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

好波